睇完你仲敢唔敢食連鎖快餐店嘅食物

有親人響其中一間響大埔工業邨有食物廠嘅連鎖快餐店到做，廠內員工有1/4左右響深圳住。公司只係靠幫響深圳住嘅員工量體溫，無叫佢哋放假、無隔離。

一日唔封關，呢班人繼續可以返工，咁大家就衡量吓呢啲食肆仲食唔食好。

只有封關，先保證大家安全。

記住聽日一齊撐醫護罷工！

大檸樂？

哇屌

大埔個邊係咪大咩活

杜生代言果間？

出街食野既小心
一個唔該幫你加料

你咁講完全唔使出街食野啦

你咁講好多都唔食得唔飲得